今日我將老母買返黎d傻扔曬

個陣傻即出現係因為驚d魚食屈原條屍
點解而家變左係人食
於是我今日將阿媽雪係雪櫃d傻扔曬落城門河
聽講有一堆係幫其他親戚買
阿媽到而家仲未開雪櫃...

55

66

打傻字以為係糉字真係好撚柒

耿笑開始

我攞黎餵魚

真係唔知邊個笑邊個
傻都唔識

新會然

衝出黎

難分真與假

假膠扮真心屌真心扮假膠笑真心扮假膠？

諗左勁撚耐乜鳩係傻

樓豬本身都係傻嘅
已經俾佢老母掟走埋

好多新會然阿
傻都唔撚識on99

成班新會然 仲以為自己好醒

在蠭彡芔卜山山[s] [/s

好多新會然呀
真假膠都唔識分

曲到好傻仔